我掛住你呀

ig story 見到ex好開心咁睇艾粒，

就突然諗起佢早幾年拍拖果時唔陪我睇艾粒

明明應該冇哂感覺先岩，不過見到呢個情況就有莫名嘅失落感

點解會咁樣架，究竟係咪我放唔低佢

我都係.............
李夢璣唔帶我去睇

李萬璣呵呵

唔睇ig咪無事囉
乾脆啲unfollow 人地
唔忍心就唔好睇唔好用ig
Del埋個app佢

明知自己唔應該在意

偏偏就非常在意